有冇人有痔瘡煩惱

呢幾日大力左。唔知係唔係痔瘡出左黎。E家個肛門口有粒野，摸個時同大便時都有D痛，但坐低起身就無乜野。我見網上有個痔瘡水解治療好似好快就醫好。唔知有冇人試過，唔知醫療保險有冇包...如果有效我都想去快D搞掂，同埋係唔係邊度都有得咁治療